有冇人試過淘寶淘電腦配件

雙11想淘d野
有冇人係試過冇伏

想淘支ram 同 一隻HDD

新野就唔好淘啦，又唔係平

舊野拆機件咪淘黎玩下

我係用緊部腦

想換條ram 同買多隻hdd 放野

hdd 真係唔好上網買，ram 的話淘寶只適合買拆機件

香港唔係貴

買過notebook ram, 幾好用咗年幾無問題，比香港買平

外面野就試過
淘過usb 5Gwifi接收...用左2年未壞

HDD同ram 唔敢試

taobao底版連cpu咁買先平

所有PART我都淘過

拆機件係咩????
2手 ??

同問

如果因為淘寶既嘅件搞到原本既件燒左

睇下你本身對零件方面熟唔熟 唔熟就真係咪鬼搞

入口洋垃圾再拆件賣

香港呢d 舊零件賣得好貴同埋好難搵

舊機upgrade 淘寶係幾好，買過cpu, ram 同display

如果最新既野就係香港買啦

買過塊2手z77用左幾年未壞
買過條8GB ddr3 sodimm 都冇咩問題

U/server ram都可以考慮下，普通ram/hdd呢d梗係買新野，出事起碼可以搵代理保養，九成九一換一

如果電子產品要退貨就好麻煩 , 唔係賣家唔收 , 係你寄唔到
香港速遞要你有正式收據方便海關評稅 , 好麻煩 , 運貨又超貴
最方便係自己過關去羅湖寄

真係要上網買嘢,Amazon可靠過蚑那淘寶好撚多

我都想淘個server render d圖

千祈唔好用淘寶件砌落原來部機
寧願成部機用晒淘寶件砌

淘下hd鏍絲算啦

舊機升級冇咩問題，新機唔建議，等於冇保養，除非平好多

買過塊底版5-6百左右連cpu 第一塊送到呢 用3日壞咗
換塊新概加啲散熱貼嗰啲 但塊野 啲南北橋 咩咩斜斜 但用咗2年都冇事 之後換底版 先冇再用 塊野仲係屋企

買咗張GTX750ti俾舊電腦用，200人仔

試過淘ram, ssd

舊ecc ram 就有得諗下嘅

我唔識淘電腦配件
淨係淘過一個藍芽耳機 同 一個藍芽kb (分開淘)
兩個都用唔到 掉左落垃圾桶

淘過samsung m.2, 淘過新display card, 淘過GSKILL RAM, 淘過corsair ML風扇

淘過2條RGBW燈帶

ram ddr3 ok嘅
不過你預佢一撚定係二手orN手
至於hdd 我都買過隻80幾嘅拆機500GB去backup 野
放完野就拔左佢

免費送都唔撚用！

重要比錢買！

試過 ram 香港買 有壞都可換 年前嘅

主機板係淘
本身用緊果塊過咗保又壞咗，出面又搵唔到全新，
二手又貴，不如淘番一塊

朋友試過淘Phanteks機箱
當時香港未有行貨，外國訂運費又貴
買左寄去深圳再人手搬番香港

貪玩淘過隻hdd嚟用
諗著放下啲垃圾嘢睇下捱到幾耐
結果年幾都仲一切正常

正

有冇link

淘左ddr3 adata 8gb ram
正常使用32gb好爽

有冇link

【深圳天创内存批发商城】，復·制这段描述￥G1ISbiMZtsL￥后咑閞👉手机淘宝👈或者用浏览器咑閞

淘過兩粒2696 v3同64gb ddr4 recc ram

淘左粒e3 淘埋底板
超過一年 仲用緊

淘底板完全係講運氣 我就覺得搏唔過

淘左粒1230v2開心使用中

底板寧願去hkepc/dcfever收塊2手都唔會淘寶
全新除外

其實你哋有冇淘開邊間鋪頭嘅底板？之前淘咗塊中伏, 唔係好敢再自己搵

其實之前上過dcfever, 有啲好明顯都係淘寶貨

轟呀

巴打加油 淘寶買嘢真係幾睇運下

分享下link同好唔好用

有冇人淘過顯示卡？

好危險wo
如果唔怕死就去咸魚睇下

我買過ram同m.2 ssd
hdd就唔建議係淘寶

支m.2 ssd係intel，無記錯既話係國際保
所以我先夠膽係淘寶買，同埋係新加坡買貴60%.....
香港既網店又唔撚寄新加坡

HDD 就咪鬼淘寶啦 又唔貴

會淘風扇，散熱膏 ，實在平香港太多，款又多

老豆成部機淘番黎

自己sdd 仲用緊

cpu
2500k
x5460
x3440
e8200,8400,8500
e7200,e7500 (over voltage and dead)
e5200,e5500

mb
z68
b85
p55
p5ql pro
ga ep43(over voltage and dead)
p35

ram
adata 8gb ddr4 2133( dead 寄返去修理)
4gb ddr3 1600
adata 2gb ddr2 800+
2gb ddr2 800 (死左2條)

gpu
gtx650 1gb

hdd ssd
wd 1tb
seagate,hitachi 250gb
60gb ssd
120gb ssd(其中一隻慢過hdd)
480gb ssd

psu
斯巴達500w(個半鐘斷一次電)
1200w server psu(自己死連cpu,底板,hdd一齊陪葬 )
psu重，運費貴

case
暫時2隻
唔好買atx，計體積比運費好貴

moon
144hz 23.6inch

見都上面買幾貴 想舊機平平地幾百蚊upgrade下

我又唔多熟

去新高登同肥花睇下先

識買梗係買70蚊嗰隻火牛, 仲要送石頭

HDD 盒 讀番啲舊 HDD
aduioengine speakers

我果隻50定40

見到galaxy gtx 960 500港紙 大家覺得有冇伏 我部電腦用緊i5-3450 8gb ram想粗粗地買張display升級下打下pubg同call of duty

前排買左張950 都係380 幾，呢個價差唔多啦

唔該巴打 希望唔會爆炸 淘完上黎報告下

有冇link 想試伏

一個月前418人仔買咗耕升gtx960 2g 好正常

淘寶起碼平新高登一半

咸魚仲有價講

無實名無得玩

巴打有冇link share

有無巴打淘過mon？

之前1200蚊淘咗個2k mon

搵朋友幫手

有無咩問題

冇,係個面有少少粗糙，冇死點冇漏光

呢幾日淘左成台電腦

XB271HU

買新料又唔係平好多咋窩

香港咪又係一樣價

火牛HDD咁重都淘

請教下邊到有得賣

一大堆啦

廠機野壞左好多時都要淘返黎
原裝太貴
街又無得賣

8500左右 hkd砌到i7 8700+RTX2070完整一台
不吹水

淘過電池俾部Notebook
兩年都未爆炸，仲健在

香港約出黎交收都係成本
除非行貨仲有保, 無保養不如淘寶仲方便

淘係可以行少幾步囉
香港買唔洗等,唔洗比運費

想淘條4GB DDR3裝落舊機到
有冇店推介
仲有插落去會唔會同現有果條唔兼容？

想買張display card 俾舊機用,
唔洗好新。有hdmi 就可以。放電視當media server同nas用。

有無推介?

或者巴打有既轉讓俾我都可以

最緊要work 同平

淘過散件CPU 用到依家都冇事. 幾好用.

淘過八隻日立8T hdd, 11xx人仔，用左半年暫時正正常常

我都驚唔相容

有冇人試過淘ADATA 嘅RAM
見佢官方旗艦店賣平過香港差唔多兩舊水
唔知會唔會有伏

想問呢d係咪外置hdd黎

睇價錢又唔似

各位巴打
小弟諗住雙十一都想淘啲CPU Cooler 同埋機箱風扇
呢啲會唔會好伏
有冇師兄有啲牌子可以推介下
最好就貼埋link

淘過海盜船風扇 仲work

買全神ram都會比2手咁仆街

淘左粒魔改4980HQ,開心使用中

淘過 二手panasonic notebook ，i7 4770k cpu
全新cpu風扇都試過，平香港兩舊

玄冰400 一舊水都唔使已經壓到我粒四代 i7

可唔可以 影嚟睇下
點樣 咩咩斜斜 嘅南北橋

收得好埋 廢事揾 想像下 啲晶片 同塊板 唔喺平行 但神奇在 唔知點解會用到

係咪1150 socket ？

我仲用緊Asus B85MG 板 加粒 i3 垃圾U

早兩年用咗SSD同16激RAM，好夠用

見你哋講得淘cpu幾好玩，又想玩下

4790k, 定係Xeon好

我家人成日開十幾廿個chrome tabs又唔close ，換粒U會唔會再明顯改善效能呢

1155
我用緊h61咋
xeon抵玩
但性能一定4代i7

我都係1150 socket，淘咗粒e3 1285L v3
4C8T 可以全核鎖3.9Ghz，仲降埋0.15V電壓
依家都仲係正常使用緊
BTW 依家好似出咗啲魔改CPU e.g. 4980HQ

前幾日淘咗塊b85m,幾新淨,希望可以用4－5年

4790都要過千

mobile改做desktop

你成部機咩config呢？

我加啲加啲，部機進化過程
冇display card, 7200轉碟, 8G ram

變成 1050TI, SSD，兩隻7200，一個sata harddisk櫃桶, 16G ram

本身係廠機i5 4460, 之後加左ssd,但係好多parts都係非標準,所以淘咗塊底板,再加多咗張rx570,啱啱淘埋16gb ram, 不過應該有排先到
不過其實咁搞法同砌部新冇乜分別

真係幾有趣
佢入面用嗰粒廢過4980HQ，咁如果真係4980HQ，會唔會勁過4770

廠機windows嘅license認得番部機嗎 ？

係咪底板不變，廠機win10 license就用得番

買過cpu, ram, 二手display card,機箱
全部正常

底板唔變就得,換咗就唔得, 就算連咗ms ac都係

機箱運費貴, 仲要有機會變形, 爆玻璃,落到香港冇仇報, 畀我都係香港買算

暫時淘過CPU cooler同d機箱風扇仔，完全冇問題
依家想試RAM（加落舊機）同底板（有粒i5 6600，想買塊可以超non K既板）

雖然係幾抵, 但係佢個種反人類用扣嘅方式裝真係好戇鳩 我都有個類似嘅都想換咗佢

全鋁, 輕身, 用集運計埋都平過正都..

我雙11時想買「mini USB母轉micro USB公數據線」同「mini USB公轉micro USB母數據線」，但間舖頭話無貨同埋集運倉拒收貨，結果買唔成，收回退款…